香港大把女仔都有樓揸手,點解仲要求另一半有樓?

香港男女平等
男女經濟能力同人工唔會差好遠

而且唔少女仔都有樓揸手，層樓係真係自己名自己住
點解仲要求另一半有樓?

想另一半層樓更值錢?配套方便?
想賣左自己果層，同老公住?
thx

港女： 我嘅就係我嘅，你嘅都係我嘅

竹門對竹門
唔通屋企中產會揀個公屋仔咩

大把女仔:我做咩要你？貪你有條撚？

係喎
一層收租一層自住
有多層點都好過少

但男仔有樓就可以揀公屋妹
女仔有樓要揀返同佢一樣有樓既

你有樓個陣都可以揀返個中產妹架
又冇人逼
自己選擇架姐

冇人叫你有樓去揀公屋妹...

窮又要有
有又要有
結論：男人冇錢食屎

女仔應該會揀個更有錢既

用樓去衡量你嘅生活品味/性格

如果係自己攪生意有層樓揸手
呢條友一定好積極上進
唔勤力都肯定食腦
會為自己打算吓, 一齊得過

如果係靠屋企有層揸手呢
咁就要睇吓佢屋企有好多樓
定辛辛苦苦供完1層比佢
前者大把錢, 錫你就要乜有乜
唔錫你, 到時分佢一筆家產, 爽

後者佢屋企人一定好錫佢
通過呢啲都比較有家教
個仔都會幾孝順
大家關係融洽
成屋人都會好錫你, 嫁得過

中產妹應該會過揀個更有錢既

香港女仔太多人溝
變左有得揀仔

Tvb大把女明星嫁窮撚
參考下五億駙馬、同埋袁偉豪、楊明
你有能力既話咪揀個有錢女埋單囉
有咩好呻

係咁唔公平架la鬼叫你係仔咩

所以男嬰出生率越來越低，物競天擇啦總之

應該咁講
有樓會溝公屋妹比較易成功

女仔都係想揾一個能力比佢強大既人

你靚仔，口才好，有技術都可以溝有錢靚女

男嬰出生率越來越低? 有得揀?

好似支那咁
check 到個胎係男嬰即刻落左佢

你理得人地有咩要求
你唔符合咪next

感謝你詳細的回覆

錢有無人會嫌多？

正解

好少女有自己名有層樓啦
除非屋企做生意

賣過樓就知
真係唔係咁多人有錢
大部分都要供
超過1000萬就唔掂

想經濟好少少有錯？